[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (797)

幫？

干度比亞做乜踢意甲踢到成日妹波，進攻好似冇乜幫助咁，成日係度妹

5C 爽

gg

5c

國米
10.5角大

咁樣護角

30號記得支刺熱刺

刷刷刷

拜

半大輕鬆到

[img][/img]
多謝皇馬

拜狗等梅拿打救啦

護角岀界

我了

567

拜仁慕尼黑11c-6

Cls艾達

咁快有人開

4:1

拜仁仲有冇機會贏

喊出黎

bayen 咁快2：0

慘 最後個球面子球

拜仁反cup到我追撚含

國米

有冇人覺得艾達個格有少少似以前雲達個艾列頓

好似好撚肥仔定大隻，但又跑得幾快咁

入左8.5

lm

下半換梅拿反CUP!!

炒完一轉意粉 睇咁快0:2

無入球 睇下幾時爆

刷角呀屌！！！！！

6c

0-4

拜減一

國米-1

米蘭雙雄

無梅拿 無洛賓 無列貝利 無利雲 無維度 無紐亞
呢隊仲係咪拜仁

6C 但無錢買角 快派

笑死我 買咩都輸

有占屎

有拉芬拿

追國米ng啦仲諗

別傷心熊仔

垃圾比賽洗乜踢到德甲咁呀

咪撚半7

拜仁慕尼黑11c-5

利雲其實有出

人地踢拜超😂😂😂

爽了

Feel到占屎季前已經驚到瀨屎 係咁浪射求入波

@3個陣入左國米

中超歡迎你

半場換能硬😂😂

LM

防守型攻中

7c

7

又半7

屌

半7全8

8.5b -2

8倍無入球 睇下幾時爆

G持

好似得拉芬拿同james想贏咁
不過james

你個譚仔幾時請得出

拜仁慕尼黑11c-4

必全9系列

主賠率仲低過客 馬會咁信拜會反cup?

567中都請

9.5s 準備去ifc

半7

出梅拿既話就買少少反CUP

換梅拿先有機

占屎換霉拿啦屌 占屎隱形戰機

咁拜杯鳩大國米啦

客w 1.22

大胃無哂火

角米真係為角而生既球隊
斬個ball咁都有角，又肯送角

要輸錢了

半一全十一呀

拜仁半主@1.75 400輸
拜仁12.5S@1.9 200 (all in ed )

又半7魔咒

真 想睇3:2

開罰球都刷都角

佢隱形都重好, 慘左佢係 中國 殲-20

拜仁半主@1.9 -400
國米第3球@3.14 未知點

買左拜人點補好

熟悉的態仔回來了

屌你老母開左半大 正氣開埋角大全大啦

等下場

-1苦主 下場 何必執著

主勝 8.75

有球仲要護住個ball岀自己底線變角，笑左

熊仔以前買冇咁大

下場

3：2得13倍
邊有賠率咁低嘅反cup

有

聽你講

輕鬆地輸錢

又逼害10.5b

@4.幾個陣買咗半客

開硬啦 落後刷到爆炸

Lm

邊有咁多半7魔咒

半7全....

講真唔會信半7魔咒 當講笑
睇一陣下半再決定入角大

其他就可能有，角米好有信心

怕咩 差4個角 開定香檳慶祝啦

平安

嘻母斯第二球係咪假波，任人頂

牙普

買咗廿蚊
仲重手買咗拜仁-1 諗住佢會半場輸一粒 然後下半場後cup 點知瀨撚哂屎

如果拜仁換走james 我就仆街了

玩下算

32
42

國冠刷到咁多咩

你咁買法不如買20蚊客主睇波算啦

占屎斷腳派100

唔知 一係贏一係輸

新手買個教訓

咁撚黑心
LM

平安 基利有何啟示

嘻母斯

決定陣間買a米-1支持意甲球隊

博得過咩？

No goal

俾左鐘蛇睇未

玩下都2500

佢迫撚到我地班投資者 跳樓 邊個賤啲

點解傷刀疤唔傷占士

口德呢

敗狗不嬲下半先刷

冇錯

佢係廢姐 不至於斷腳 打假波果d就應該斷腳

點解會買減一

你試下拜仁班友買左自己贏 會唔會踢到咁

霉拿in 大波ok?

笑到我

真係換梅拿 拜仁反CUP不是夢

算啦 我道歉 收翻唔派

換啦

睇個勢已經過左數
拜要認真了

國米NG仆街了

換幾個主力

占=占士
反杯

占屎換走了

半7全8
派300
頭十抽3

認真mode

1-1

主cup賣斷貨了

乞了

大波

我派一千全8

反cup是常識

換佢入去打斷腳

我

再lm

算啦 點會

利雲

垃圾到 D把握力

占士走左
國米有難了

洗唔洗個個回1次

依個真

拜人走盤都派1個100 頭10

ON9到 講幾次派完都收返

perisic 呢段j 死我曼😂😂

左腳有d high high

上半個助攻都j死啦，你睇今朝曼啲出波

以為入

me

追左客ng

要加價了。仲勁過一招😂😂

嚇撚死

頂左5分鐘

艾達換走了

拜狗似連強都破唔到

拜仁 ng 主W D賠率跌緊

100蚊支持拜仁cup
cup唔到就俾國米入多球先

有禮貌吖

你講完依句我覺得輸多兩球就破到

Olympus M.ZUIKO DIGITAL ED 75-300mm f/4.8-6.7 II

VS

Panasonic Lumix G Vario 100-300mm f/4.0-5.6 II Power O.I.S.

大家有咩評語??

仲唔補反cup 8倍

拜仁反CUP 8.75打到8.25

8C

perisic j 能到😂😂😂

唔敢買12.5B

回錯POST

拜仁慕尼黑11c-3

頭先10 tim啊

補左10倍

個30垃圾

3.5B 99.9% 等足水

一樣

行路、帶波好似近年既小豬，但睇真啲覺得好廢

唔想輸多注

好彩真係反到 打個和算

屌 頭先邊個柒頭走出黎話自己連輸十幾注
呢場買左角大 搞到我all in角細

下球客入 點睇

都未完場

friendly 都咁茅😂😂

9c

9c cashed

9c啦

10.5b 冇理由開唔到呀

我記得重叫大家睇路

禁區無人拎

刷角機coman, perisic

拜狗D後生仔好廢

係

點睇都你柒D wo 買人對家仲好意思出黎屌返人

3.5b 上得過？

佢話自己連輸十幾注呀嘛
本身想買角大

客快入

國米ng仲好

perisic 射了

唔該客隊快快入

拜狗都似反cup無望架啦

十卜

3c plz

咳就有份

好撚大浸火藥味

拜人入一球無咁樣衰嘛

交下戲炸

拜仁慕尼黑11c-2

如果國米換走p44，真係有機會cup到

想買拜NG了

我先係黑仔王

30想點

拜仁 ng

拜盤 8.5s，

國米換人了

國米》拜》車
意甲》》》》 英超

班on9仔成日用既logic

又想半7全10

冇左今日包好多位既華里路

拜仁一係就cup3粒 一係就唔好入

8.5s都敢入

有咩唔敢

我見到8.5b狗衝去入

10c

你輸錢 但係贏左勇氣

送角

半二全二

國米快入

bayen反cup到今個月不賭球了

長友

求不要再入

11

拜NG

係咁刷C

刷角

慢慢打邊爐啦你班廢物

拜仁慕尼黑11c輕輕鬆鬆

10.5 角大 cashed

拜仁.........你雖然輸波....努力刷C就唔係西波

高文刷角機哭

唔要3.5B了.. 要拜NG

6皮

角米

Coman,Perisic
刷角組合

真

拜似放棄咗
換埋利雲

利雲換走了

見巴打最近都贏唔少

辣圾 翻德甲打飛機啦

我諗安76冇乜所謂，係班球員唔忿氣姐

同埋今屆國冠杯利雲有西用咩

拜狗唔入又唔比人入 好彩無入3.5b

我輸到嘔喎

連輸7注

5 6 7 點搞

有無人要問我攞料

山狗

Jump吧

乜料

頂住無入球

燈料

好彩都係買左幾百蚊拜仁盤，

拜仁正賤種

今晚仲有咩波

係咩 祝你贏大錢

拜仁比粒..

好多歐聯

有冇手足買左無入球?

比粒屎你就得

拜狗係咪連蛋都唔諗住破

呢d比賽建議唔買無柒頭

半2全2了 食屎

今日兩場都5粒 今場半大反而細

差12.5b

快啲gel

無入球真係贏硬

1-2

高蛇

西到

好彩11c後停c

12

差d烏

鶴頂紅

假波 自己刷C

12-1

鈴谷

自制角大

刷角好了 入波不用了

拜-1

國米射自己龍?

跪求國米入多1粒

頂住唔好入波

起G

10分鐘 頂人土

玲巴差1角

13.5s 十蚊注

入未

國米唔入多球

差1c牙

唔知換Muller呃左幾多人補主NG 結果BBQ

0-4已死

差一

bbq is good

半2全2

全大叫橙

-1C

拜人

是但一隊入一球啦好嘛

刷多角

國米班仆街不斷傳返中 molamola

-1c

哩十分鐘

國冠杯真係要幾奇有幾奇

8倍無入球 幾時爆

屌 11.5s都爆

13.5s

個罰球HEA撚到呀..

2-1

正 lm

-1cccc

屌 成班垃圾

留了

3.5 小

3.5s

又比國冠迫害 重心半細全大
屌你老母半大全細

on9...咁都無12.5b

下半場一球都無

0:2完

叻仔 咁撚樣都輸

ON9...又輸返

滿水13.5s

屌你老母

14.5s 13.5s 12.5s cashed

匡智No goal

追翻3k派

12.5小奇蹟收錢

lmlm

8.5b
13.5s

半7全12

巴打 做乜你幾次買No goal都冇提人

哈哈哈哈哈

想問 依個盃賽點打到決賽

贏10.5b 輸12.5b

天台好涼

哈哈哈哈哈 小心波子氣水笑你

完上半場前有講

又話角米既

哈
唔怕你執幾次錢
最怕你唔賭
買得大輸得多

總入球 1，2
2.5s
閪波玩200都有收獲
Feel到今日有態

每場都係決賽

佢有講

烏得勒支 半主 重心

想計下國冠一共輸幾多 冷靜下

要停了

拜狗真係完全照庄家指示去做 輸撚死人

讓一球盤要諗過先好買 利申 中過好多次伏

仲唔派彩

仲未派

蘇超三寶 鴨巴甸會唔會有伏呢

磨刀霍霍

Ok

連輸十幾注個位巴打 你點我呀？ 哈哈哈哈哈

嘩

出糧個日靠你了

巴打

哇..
不過岩開頭真係無角出現

旺角馬會收皮了嗎？

陰公 師兄真係比人點了

賭仔哭波喪真係最撚好笑

我花打飛腳有平手買

兩成目中group 歡迎加入🙏🙏🙏

有冇ching睇好aik

11.5s 爆左 正

我 愛隊aik

今晚串AIK/紅星/鴨巴甸盤
單要利斯菲盤

再賭國冠主客大細斬手指

中左三注角細都追唔返個上盤同10.5s

不明戰意 不賭了

今晚全部都有盤咁濟
唔洗咁急買

愛華頓無左盧卡古仲識入波咩

10點都未到馬會就收哂 戶口得返100，點賭

有我朗

100算多了

琴日有手足60上幾百喎

人地都冇點人 佢連輸13注收翻1注都得掛

前日入3000，今日得返100

上次鴨巴正氣 決定信多次

不過琴晚波易玩過今晚

cashed

係WO屌差D唔記得有肥仔

唔敢買-1

費倫巴治

aik 烏德 費倫 夏德 a米-1 鴨巴

依幾日係真係幾黑下 買舊城盤比櫻花一球收皮；明明inter盤路同舊城一樣又唔買 心大心細大細注咁去買主fg 入球大, 一按入7m比分睇即刻inter入

A米-1 愛記-2 兩個伏味濃到

有邊場唔伏

今晚各巴打有咩心水？

你講先

求其簡3場大波波算

巴打破燈未

破左，六連敗之後買左三場

琴日櫻花贏半，今朝巴塞贏半，美國則2比1打成平手

A米半客？

烏德降左咁多次盤

六連敗之後六連勝

8978 27-07-2017
00:23 讓球主客和 星期三 4 基輔戴拿模 (主) 對 年青人 (客)
客 [+1] @ 2.50 $2000

$2,000.00

8985 27-07-2017
07:27 讓球 星期三 19 費城聯 (主) 對 哥倫布機員 (客)
客 [0] @ 2.07 $2000

$2,000.00
馬會CASHED

頭場半主 PSV半細 AC半客

烏德有伏？

米蘭半客睇嚟會變大船

美國算打和姐

暫時當係六敗→二勝中

今晚度緊心水中

連贏十幾注，夠膽就跟我allin
女足2x1角大

輸到傻 得返100 買10蚊半大／半和

多謝五十五十巴打

輸到傻 得返100 買10蚊半大／半和／讓和八串一 同六合彩算，等出糧

今晚心水：
費倫讓球盤客-0.5
烏德讓球盤主-0.5
鴨巴讓球盤主-0.5
愛華頓讓球主客和主-2

見到有張一萬蚊10.5d飛

另外博下運氣姐，亂買左今晚第一場入球雙30蚊，嬴就賺24蚊，可以聽日去食M記24蚊餐！

8988 27-07-2017
08:26 讓球 星期三 27 山度士 (主) 對 法林明高 (客)
主 [0/-0.5] @ 2.02 $1990

$1,990.00 $4,019.80
8991 27-07-2017
19:35 讓球 星期四 1 拜仁慕尼黑 (主) 對 國際米蘭 (客)
客 [+1] @ 2.11 $2000

$2,000.00 $4,220.00
CASHED番馬會

Aik 3.3->2.58

紫貝點會輸

買左唔好同我玩呀屌

又係舊城咁 你老味 盤手有種就開主呀 睇死你班仆街引主開客

咪開客呀 重注左主嫁屌

平手盤

痴撚線 串左喇

度條半細5x1 串串佢

咁等我買10蚊客邪一邪佢

我買0/+0.5 唔驚super
而家驚佢派膠

1245半大
有冇同路

足球過關 4x1
星期四 5
燕豪芬(主) 對 奧斯積克(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.68
星期四 8
賓尼耶赫達(主) 對 辛尼特(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.73
星期四 20
馬賽(主) 對 奧斯坦德(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.70
星期四 23
弗賴堡(主) 對 當姆薩尼(客)
入球大細
大[2.5/3]@1.72

9buy

Aik全格叫爆區

0/-0.5 G持

a米半大 巴打們點睇

出過0/-0.5？轉左2次盤？

出面轉左

+0.5變-0.5 ?

1245全大

Yup

全半大

19067645

里昂劇本

據知又南爸爸是利物浦球迷，有段時間爸爸怕家人辛苦，心急博翻身，貿然去賭波，結果當然是輸多過贏。於是又南跪在爸爸跟前，求他不要再買利物浦。

集氣

屌 又係傷口

冇人撐格拉茨

據知又南爸爸是20年aik球迷，有段時間爸爸怕家人辛苦，心急博翻身，貿然去賭波，結果當然是輸多過贏。於是又南跪在爸爸跟前，求他不要再買aik。

今晚不賭

新手心水
拜仁 上盤
拜仁 讓球和
拜仁 入球大
拜仁 客客
莫斯科中央陸軍 平手盤
大阪櫻花 上盤
艾斯坦拿 平手盤
比亞斯華夏普爾 上盤
烏德勒支 上盤

AIK對家ALL IN得?

想買費倫巴治

Ching旺 想跟

烏德連降3個盤 😱

Ching 陰蛇呀

Aik而家黎講都好穩喎

可能輸嫁 冇必勝法

陰蛇：

好神

aik 競賽會 甘美奧

費倫巴治回左咁多

別人恐懼

AIK蘇納[0] 對 布拉加[0]
如果轉盤就唔買了

本身都唔係勁..
仲要對葡超..
真係主場大晒咩

紫貝今次講人話

同意 已skip

braga超抵屌

直屌-1 6.5 啦

屌 一開就輸撚哂

頭場00 定01

0:0

01

半大

0:0？

1點全skip
暗湧

1245
0:1?

烏雞上年頭4位射手走晒
仲呃人讓波

球探又假？

無

365 00 球探01

0:0姐

列治重心

球探買左客

球探ON 9

假波出黎鳥 踢都唔知有無踢

拜仁半主@1.75 400輸
拜仁12.5S@1.9 200 (all in ed ) 中
格拉茨@1.72 200

球探比假希望我

AIK蘇納 對 布拉加
馬會呢個盤佈局好妙
先開客讓平半
引一堆人買主
再轉個平手
引一堆人原本想買主既轉晒買客
再黎個主大落飛
令到最後個班唔敢買

1' goal !!!

AIK蘇納
12M定入波

aik 費倫 全skip了 烏德求win

蘇度瓦 1-0 錫永

same road

屌
乜春都無

開個乜事都冇比你

有無人覺得365 D反應愈黎愈慢..

即場9.5s點睇

全世界都睇好邦比 買鬼左夏德

FAKE 同亂封多左 入波唔立即叫

係

我睇365就係為佐睇佢封盤
然後就大聲叫!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Mytv super有得直播

Hi

半大已死

A米-1
紅星 上盤
真特 大球

我不賭

即場 客Ng ?

主都幾狼

01:00 8 蘇度瓦 2-0 錫永
收到風
錫永
會反CUP2-5

8分鐘開半大果場馬會唔開 準撚到

布拉加1:0

史入 布拉加入

燈了

布拉加

布拉加

又中撚佐你伏

紫貝點睇一陣年青人加一

好彩無要aik唔係又心痛

格拉x 1:0 skip哂費倫aik 唔通有運行？

頂撚住

1:00 5場半細頂實plz

俾我買布拉加

入球後點睇

AIK CUP OK?

烏雞link

叫緊糊

費撚輸埋？

無尹佩斯

是

紫貝d 分析

暗湧

布垃加好波，到列治xxx.啦

唔踢歐洲賽？

主好進取下

開哂對面

廢撚輸正常

傷

烏德

反cup又好炒炒炒又好比多2粒

同意

psv半大已死

列治!列治!
布拉!布拉!

想食譚

AIK蘇納
追和反CUP叫爆區

講左等如無撚講
又無總結 😂😂

2.5S練心
BBQ到完場

我想贏錢

AIK落到咁樣又輸
假波

好悶

講完又走左買

布拉加 aik 屌你地老母啊 買邊隊邊隊輸😂😂😂

1-1未

里昂料

屌你老尾
又封盤唔入波

應該要踢多10-15'先 未認真

平半變平手點落
落淚就有分

未完

AIK蘇納 12M定入波

一場可以問幾多次

要左aik 費撚

入波

Aik 12m goal

當讓一咁睇 而家算走盤

Same

jump

費撚巴治 渣GA

咁多aik

1:1！！

AIK CUP佢老母臭系

收到風1-0完場

紫貝又贏

屌啊 重注左布布

做咩咁忍得手
唔玩下阿

大波呀 烏德

好用心屌波

休息 好悶

比多粒

好撚邪 咁多場aik 場半細最低得1.26 就即刻開唔出

屌
頭場半大玩完

我請 你邊頭

咁樣封盤法

封佐成分鍾
一係12M
一係入波架啦

響下我個啲先啦

即場果場無角？

病態aik？

我油頭

點睇也是角小

無pussy打碌撚咩

肚餓 點算

有 我望左365 25分鐘得一枝角

無野了 多左枝

無買

AIK又差啲12M

AIK集氣全格

AIK蘇納12M定入波

aik🙏🏻🙏🏻 🙏🏻🙏🏻

岩岩罰球炸

土匪雞翼

乜撚野波黎 啲上風球隊廢到

豬耳

Win既請我譚

費倫1:1

燕豪分肯大波未

頭場半主都開唔到 垃鳩圾

全年重心

足球過關 3x4
保迪夫(主) 對 馬里迪莫(客)
主[0]@1.80
邦比(主) 對 夏德(客)
客[+0.5/+1]@1.80
貝爾格萊德紅星(主) 對 布拉格斯巴達(客)
客[0/+0.5]@1.77

燕豪芬

烏德勒支入未
廢廢地好似

CS卡拉奧華大學 對 AC米蘭
有隊AC係到既

psv半主都無 廢西

費倫果場好撚似岐阜對不死鳥

靜到傻

布拉加
12M定入波

費倫3c

費反cup了

大球是咪咁能易牙

哇屌無買費倫就咁撚勁

走寶

燕豪分diu你 咁既賠率都仲未入波

屌你又係1 0之後1 2
完場3 2 成個盤勁似

主Ng

荷甲同蘇超一樣

吹大佐

費倫4c 7.5b -4

aik形勢麻麻

費倫仲似樣過烏德 唔應該睇賠率買

又黎呢隊野

保迪夫入未呀
JUMP

烏德比人按撚住

燕豪芬全隊原地爆炸

平時有得買既聯賽D球隊
都食緊屎

奧斯特桑斯
烏德勒支
PSV燕豪芬
克拉斯諾達爾
畢爾包
聖彼德斯堡

見到卡斯psv呢d咁樣 買左ac半客準備jump

燕豪芬真係好西呀屌🤦🏻‍♂️

費倫贏波都要繼續刷c

psv半場比粒

費 Ng

psv諗住主場和波算數?

Aik more

買左X.5 大?!

now 6c 買左7.5b -2

全半和

AIK下半埸456佢OK?

棄aik 費倫要烏德 我錯了

Aik撳錯打呀！贏緊！

保迪夫仲未入
IFC見

等笑

筆爾包1：0

波爾多同愛華頓兩場即場到底有咩好玩 無角賠率又咁懸殊

Ac can大炒？

買唔切a米半大

等收息專家出黎講解下

AC -1收息?

8

7.5b cashed

AIK快入

講完就fake

唉屌 AIK中柱

幫手推多2 c!

9

1 more c!

主要攻唔驚 好快會有

-2c

AIK

psv 比人入堆

9.5B , 買左 $300
半埸1c, 掂既

埋

燕豪芬 0 - 1奧斯積克

烏德勒支 上盤
主快入波!

馬卡比烏德勒支入波please

Agger

卡斯大波 烏德等死

無乜攻勢 睇緊
幾垃圾下

費撚刷多d角

2c

燕豪芬做乜撚啊

米蘭半客好似中伏

刷c

條黑鬼前鋒啲垃圾走位

烏德 想開0:0？ 屌佢

10
基利重心高水6連

燕豪芬抵撚死啦

岩 控撚住唔開半大

我9.5B 掂左!
幫你推埋佢

烏德勒支!!!!

9.5b買唔切

黑g 唔入波我跳樓都唔掂

睇烏德勒支睇到想sleep

a米半客中伏

冇人睇AIK?

有，下半場中柱

11c

掂
幫手推烏德勒支!

幫手叫爆AIK

主隊追和反cup

烏德 A米

烏德 馬卡比

AIK快撚D入好嗎

卡斯-1大波
烏德

卡斯洛達 1:1

差D輸埋AC

原來咁撚多人買左烏德 出事啦 🤦🏻‍♂️

英女 半大

10.5b

烏德差d失 求輸半算

AIK 入多球

烏德勒支
求你啦! 入1粒啦

保迪2隊半場0中龍
我屌啦
SUPER

咁都唔入AC

烏德勒支上盤是夢嗎

ac中柱

訓教發夢可能重實際

Aik同烏雞。 係想點樣樣 不如直接踢頭十分鐘提早收工算啦屌

半大2:30

aik絕殺

有無人睇緊鳥德live 踢成點

要求唔高
馬卡比烏德是但一隊入多球就夠

垃圾

射門都無腳 混戰

aik起碼有得走盤 買初盤仲有得贏

咪咁老定

其實唔係黑哨依家輸緊兩球架

鳥雞唔入要輸半

烏德差點輸埋

烏德 差d輸埋

a 米對隊不知名球隊反而唔識入

AIK 絕殺佢啦

格拉茨

費撚刷角啦屌

紅星1:0

米迪蘭迪

fake

比隊唔知乜鳩入波

屌你老母aik次次反擊成堆人上哂去然後40碼鳩射

費倫巴治 1:3
烏德 1:0

鳥雞

假到

屌你

1:1

cup啦屌

米迪真係大波王 又miss左

保迪
夏積
布拉格

真特比隊唔知乜鳩入波

烏德 唔洗踢啦 全隊斷腳

歐霸搵食波黎

Aik 入多球啦

2:1 AIK

2:1

普巴有先見之明 唔玩歐霸d西波

goal

正氣

烏德!

Fake

FAKE GOAL AIK

aik今場係幾撚黑哨

Fake 😂😂

1:2

烏德
卡斯大波波

炒9人啦屌

cup左

呢d垃圾西波真係少賭為妙

停角停咁撚耐 屌

格拉茨立即火焰雷獸射球

真係垃圾到仆街

Ac半客禁都死

準備定輸半了 屌喇星垃圾烏雞
一日係雞 你一世都係雞黎啊 臭雞

烏德勒支成個下半場未射過波

aik on9

條友明顯offside走埋去踢左隊友個單刀波入網，個隊友揚哂手叫佢咪撚踢

繼續刷角啦

米迪你一球我一球咁

黑g 成場得一次射正

紅星goak

邊到有得睇

卡斯大波

刷角呀

企鵝直播，屌，好撚慶

Ac米蘭仲未入波

快d絕殺

一講就入

米1-0

烏德臭G..

唉 浪費左

aik 比人入埋

絕殺

aik其實死守緊，一味靠反擊個黑鬼前鋒鳩撞，冇章法，入果個12碼係黑番黎，下半場有一下打排球走甩左 ^_^唔求絕殺，走盤都好啦

Fake?

又fake

a米 1:0 好波

Sor

比球探fake左

我要絕殺

烏德絕殺到就開心了

比多角

offside goal

好撚驚

絕殺幫幫手

真係大波王又錯過咗

買即場角仲好

波爾多 1:0
馬賽1:0

屌你aik

烏得含撚啦

馬賽秒入

幾碼頂到俾龍神救

aik爭啲絕殺

入啦好冇

Diu

全輸

屌你烏德 荷甲正仆街

唔記得買女足角

斷PSV 屌你老未

鴨巴 1:0 正氣

卡斯絕殺收番半條屍

你老母AIK

列治死全家
單刀又唔入，五碼又唔入，對住頂又唔入

唔會再買

Aik 大波被逼害

2點9得我買個場冇波入

鴨巴串烏得 屌你烏撚

AIK空難死啦 主埸唔撚逼 以為自己贏撚緊

烏雞咪撚買
比人拆左骨
同買海牙無分別

aik唔係走盤咩？

羊半

走盤好過無啦

真特唔入比人入

230快半大

英撚0-1

入

葡萄牙個龍不如直接射入龍丫 咁樣傳俾人